[DEFAULT]
logging = WARNING
device_name = Samsung-Batt-Stack
device_instance = 41
timeout = 60

[TIME_TO_GO]
enabled = 1
soc = 10
recalculate_every = 300

[MQTT]
broker_address = your cerbo or venus os ip addres here
broker_port = 1883
tls_enabled = 0
topic = bms/system

[BATTERY_INFO]
; First part is the Cerbo name, second part is from arduiono payload.

MaxChargeVoltage = max_charge_voltage
MaxChargeCurrent = max_charge_current
MaxDischargeCurrent = max_discharge_current
Voltage = voltage
Current = current
Soc = Soc
Temperature = temperature
MinCellVoltage = MinCellVoltage
MaxCellVoltage = MaxCellVoltage
MinVoltageCellId = MinVoltageCellId
MaxVoltageCellId = MaxVoltageCellId
MinCellTemperature = MinCellTemperature
MaxCellTemperature = MaxCellTemperature
MinTemperatureCellId = MinTemperatureCellId
MaxTemperatureCellId = MaxTemperatureCellId
NrOfModulesOnline = NrOfModulesOnline
NrOfModulesOffline = NrOfModulesOffline
NrOfModulesBlockingCharge = modules_blocking_charge
NrOfModulesBlockingDischarge = modules_blocking_discharge
InstalledCapacity = InstalledCapacity

[ALARMS]
LowVoltage = low_voltage
HighVoltage = high_voltage
LowSoc = low_soc
HighChargeCurrent = high_charge_current
HighDischargeCurrent = high_discharge_current
HighCurrent = high_current
CellImbalance = cell_imbalance
HighChargeTemperature = high_charge_temperature
LowChargeTemperature = low_charge_temperature
LowCellVoltage = low_cell_voltage
LowTemperature = low_temperature
HighTemperature = high_temperature
FuseBlown = fuse_blown
